\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Nocturne} 
\index[in]{Nocturne}
\index[in]{Der Tag entgleitet schattensacht}
\index[vw]{Abendlieder!Nocturne}
\index[vw]{Abendlieder!Der Tag entgleitet schattensacht}
\index[vw]{Autoren!turi!Nocturne}
\index[vw]{Autoren!turi!Der Tag entgleitet schattensacht}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Nocturne}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Der Tag entgleitet schattensacht}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dertagentgleitet} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Vom W\=estmeer her noch Sonnensch\=ein, malt w\=eichen Wolken bunte B\=orden.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
2. Vom Westmeer her noch Sonnenschein, malt weichen Wolken bunte Borden.\\

/: Wir s\=ind in unsrer Welt all\=ein als F\="uhrerkr\=eis und junger \=Orden. :/\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf C/A\>\bf AA$^7$/d\\
/: Wir sind in unsrer Welt allein als F"uhrerkreis und junger Orden. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Wer \=unl"angst wild und fahrtent\=oll, der \=ist nun still in sich gek\=ehrt.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
3. Wer unl"angst wild und fahrtentoll, der ist nun still in sich gekehrt.\\

/: Und h\=at damit auch ahnungsv\=oll die Sch\="opfung \=und sich selbst g\=eehrt. :/\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf C/A\>\bf AA$^7$/d\\
/: Und hat damit auch ahnungsvoll die Sch"opfung und sich selbst geehrt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. Denn \=alles Ding zu seiner Z\=eit, dah\=in geht unser ganzes S\=innen.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\>\bf A\\
4. Denn alles Ding zu seiner Zeit, dahin geht unser ganzes Sinnen.\\

/: Wir s\=ind zu hohem Tun ber\=eit, zum W\=ahren \=und zum Neube\=ginnen. :/\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf C/A\>\bf AA$^7$/d\\
/: Wir sind zu hohem Tun bereit, zum Wahren und zum Neubeginnen. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: turi (Kurt Kremers), Weise: Herbert Reyer; Nerother Wandervogel, 1986\\
FU: Nr. 171 GB: 52 LB: 64 TS: 198
\end{angaben}
